切勿騎劫77遊行

集中五大訴求
身而為人,關心其他受難既人係理所當然
但此時此刻為香港及香港人發聲先係最為重要
大家可以幫手係網上轉發,可以同親朋好友講
但唔好係香港咁重要既時刻大愛病發,騎劫遊行
你忘記左先行離去既戰友?
你忘記左被捕既戰友?
你忘記左五大訴求無一回應?
你忘記左香港為何落得如此下場?
77遊行 集中五大訴求
勿忽然大愛 勿讓大家既努力白白浪費
大家請諗下,焦點轉移最大得益者係邊個?

推

如果班撚屌大中華膠三毛7.7當日攪武漢
我唔會唔黎，因為會中計，會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒佢地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

次次出黎都叫HK IS NOT CHINA
而家無啦啦支援武漢?
你地精神分裂定3毛入侵呀?
集中五大訴求

ok

兄弟爬山各有各做？
武漢關香港咩事呀？
五大訴求缺一不可
用咩方式去爭取五大訴求
大家自己鍾意
但係走去爭取武漢垃圾場
離撚晒題
咁就唔撚關兄弟爬山事啦

推啊

要出嚟繼續爭取我地既野
武漢唔知頭唔知路點撐

兄弟入垃圾坑，who fucking care

推 推到全世界睇到

幫推呀手足

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

我冇嘢講

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

啱，可以幫手係網上轉發,可以同親朋好友講
但唔可以係7.7做咩鬼聲援，記住目的係五大訴求!

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

請睇

武漢=長輩圖
咁諗會唔會好D

我無野講

連登仔唔認識中國啫
大陸嚟講示威唔算好少見，只係全部都被封鎖消息

一見到大陸有個小型示威就好似發現新大陸咁

true

Yes

想問7/7後
Set幾時做deadline?

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講 我要見律師

官方數字
一年有170000埸呢類示威
根本理都唔洗理